建議反對派全部去入境處改名做習近平

新聞： 被捕示威者有十餘人， 分別是習近平（男，50歲），習近平（男，25歲），習近平（女，18歲）......

男習近平
女鄭月娥

入境處應該唔會批呢個改名